今次沙田事件會唔會一向支持建制市民轉向支持民主派?

黑警助功